人權法話左會制裁供應防暴裝備俾香港嘅供應商

有無人知道邊間支那公司供應啲彈藥俾黑警 ?